一人一個最無用既超能力

我先 絕對黑暗下隱形

甩色有乜用

巴打俾少少創意

一秒超神力好有用喎

虛耗時間
終結話題
做絕緣體

偵測垃圾點會冇用，你老母執屋掉左你d野可以搵得返

動物傳心術 唔會有人信
所以=神棍

港女醜化

其實吸引霉運，用係賭錢到好撚有用

讀自己的心好有用 根本好多人都唔知 唔肯認自己個心既諗法

你肯定？

叫多個fd一齊去賭場，個fd買對家，贏夠門口再分拆

霉運唔係得賭錢可能你入到去賭場 一發動超能力 就俾大耳㝫點錯相 或者天花板個吊燈跌落黎打中你 你以為衰運就一定係你輸錢架

摸到石油會變水

一秒神力夠打死人

漏油事故救星

冇錯

諗起海中心漏油個個

摵Label 貼紙果陣一定會留痕

個鼻入水唔會痛到仆街

食譚仔果陣會自動聽到正確發音既廣東話

讀自己個心好喎

自動呼吸

可以不停生智慧齒

快速變老
睇穿玻璃